黨鐵正式謝絕黃絲

唔知點解貼唔到圖？連登有審查？

頭先我都係貼唔到圖

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

終於貼到！ 唔係P圖嚟，係我朋友搭車時影到！